{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000106221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오션바이브펜션"
    },
    "text": "襄陽海岸最高の施設を誇るラグジュアリーペンションである襄陽オーシャンバイブペンションは、襄陽東湖海水浴場に位置しています。 このペンションは2016年7月にオープンした最高級ペンションとして知られており、5mの高い階高から幻想的なオーシャンビューが鑑賞できる施設です。 ここでは個人専用バーベキュー施設とアメリカ製ジェットスパを楽しむことができ、幸せな思い出を一緒に作ることができます。 近くには襄陽国際空港があり交通の利便性を感じることができ、22時以降に入室される場合には予めペンションまでご連絡ください。 訪問者のレビューによると、オーシャンビューと宿の内部がとても満足していると評価され、スパとプールも素晴らしいそうです。 また、社長と奥様もとても親切で、海との距離が近いので料理やバーベキュー、水遊びも楽しめるそうです。 追加で提供される施設としてはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー施設、そしてプールなどがあり、駐車も可能です。 周辺には東湖海岸、雪岳山、水産港、大浦港、休休岩、洛山寺、下鳥台など様々な観光地があり、ペンションで休息と観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンバイブペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションは襄陽東湖海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンバイブペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "オーシャンバイブペンションは2016年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オーシャンバイブペンションで楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "オーシャンバイブペンションでは個人専用バーベキュー施設とアメリカ製ジェットスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションの周辺には東湖海岸、雪岳山、水産港、大浦港、休休岩、洛山寺、下鳥台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションの訪問者のレビューでは、どのような点が評価されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、オーシャンビューと宿の内部がとても満足していると評価され、スパとプールも素晴らしいとされています。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションの周辺にはスパ/ジェットプールと個別バーベキュー施設、そしてプールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションへのアクセスはどのようにして行えますか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションへのアクセスは襄陽国際空港が近くにあり、交通の利便性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションへ22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションへ22時以降に入室する場合には、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、襄陽オーシャンバイブペンションのオーナーはとても親切です。"
        },
        {
            "question": "襄陽オーシャンバイブペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "襄陽オーシャンバイブペンションでは料理やバーベキュー、水遊びなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 589
    }
}